const questions = [
    {
        id:1,
        question:"¿De cuanto fue la primer recompensa de Luffy?",
        correctAnswer: "30000000",
        wrongAnswer1: "60000000",
        wrongAnswer2: "77000000",
        wrongAnswer3: "16000000"
    },
    {
        id:2,
        question:"¿Que personaje es llamado rey de los piratas?",
        correctAnswer: "Gol D. Roger",
        wrongAnswer1: "Portgas D. Ace",
        wrongAnswer2: "Dracule Mihawk",
        wrongAnswer3: "Edward Newgate"
    },
    {
        id:3,
        question:"¿cuantos años tenia el protagonista cuando empezó a ser pirata?",
        correctAnswer: "17",
        wrongAnswer1: "19",
        wrongAnswer2: "16",
        wrongAnswer3: "18"
    },
    {
        id:4,
        question:"¿Como se llama el personaje conocido como \"barbablanca\"?",
        correctAnswer: "Edward Newgate",
        wrongAnswer1: "Marshall D. Teach",
        wrongAnswer2: "Shanks",
        wrongAnswer3: "Kaido"
    },
    {
        id:5,
        question:"¿Quien es llamada la emperatriz pirata?",
        correctAnswer:"Boa Hancock",
        wrongAnswer1:"Nico Robin",
        wrongAnswer2:"Jewerly Bonney",
        wrongAnswer3:"Charlotte Linlin"
    },
    {
        id:6,
        question:"¿Como quien es el segundo hijo varon de la familia Vinsmoke?",
        correctAnswer:"Niji",
        wrongAnswer1:"Ichiji",
        wrongAnswer2:"Sanji",
        wrongAnswer3:"Yonji"
    },
    {
        id:7,
        question:"¿Como se llamaba la amiga de la infancia de Zoro?",
        correctAnswer:"Kuina",
        wrongAnswer1:"Tashigi",
        wrongAnswer2:"Nojiko",
        wrongAnswer3:"Dadan"
    },
    {
        id:8,
        question:"¿Como se llama la primera isla a la que llega Luffy en el Grand Line?",
        correctAnswer:"Whisky Peak",
        wrongAnswer1:"Little Garden",
        wrongAnswer2:"Loguetown",
        wrongAnswer3:"Arabasta"
    },
    {
        id:9,
        question:"¿Cual de los siguientes personajes nunca formo parte de los shichibukais?",
        correctAnswer:"Portgas D. Ace",
        wrongAnswer1:"Marshall D. Teach",
        wrongAnswer2:"Dracule Mihawk",
        wrongAnswer3:"Trafalgar D. Water Law"
    },
    {
        id:10,
        question:"¿Que personaje es apodado \"el tirano\"?",
        correctAnswer:"Bartolemew Kuma",
        wrongAnswer1:"Donquixote Doflamingo",
        wrongAnswer2:"Silvers Rayleigh",
        wrongAnswer3:"Benn Beckman"
    }
]

export default questions